是可忍孰不可忍，光復元朗應為我地首要任務

尋晚元朗站發生咗令人髮指嘅暴徒暴行，無差別地攻擊男女老少，大肚婆都打，相信唔少巴打絲打都極怒難眠。

小弟認為徹查元朗警黑事件係作為一個有良知嘅香港人一定要要求地鐵同政府（如果佢仍算得上係政府）要做嘅事，所以求求將軍澳同西環搞手下星期唔好搞孖生遊行啦，聯合搞一個光復元朗，徹查元朗警黑事件嘅行動。